股神奧比斯 識用智能電話未？

佢是咪連whatsapp都唔識用😂？

畢比斯啊